想問香港有冇人玩Garry mod

買咗好耐但冇fd肯玩

兩登都好似冇乜太多討論

乜隻game真係咁唔吸引咩

推

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....

想玩 果個hide and seek
不過好似整好多野

其實唔太複雜

你down個mod同地圖就得

但想再玩複雜啲就要再down多啲野

成日同班fd play

羨慕

開個tg group一齊玩？

當初係睇vanoss睇到好想玩

然後發現冇香港人玩

朋友又唔玩

入其他ser ping高到痴線

可以喎

但唔夠人就算啦

我覺得4-5個以上差唔多

vanoss佢地玩到出神入化

4-5點會冇

佢地唔會真係匿成局

會做好多唔同既野 所以好睇同好玩

佢地本身每個人轉數都快

所以啲互動幾好笑

開左個tg 睇下大家有冇性趣一齊玩

誰是兇手

簽德國聯署有更快方法！

除左hide and seek仲有咩好玩

大把

物品獵殺

誰是兇手

恐怖解謎地圖

以前係高登都仲有幾個ser玩下
早兩年我試過開ser推過一排但係結果無人玩

prop hunt, DarkRP, Mosbus, TTT, Hide and Seek

買左幾年 但冇朋友

毒撚好想一大班朋友玩 好似好正

入tg啦

想玩murder